[
    {
        "randomId": 494
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mugina ni uwa Muko",
            "option_1": "Ururimi mu menyo",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Ikivugirizo",
            "option_4": "Imutsi wo ku kibuno",
            "correct_answer": "Imutsi wo ku kibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyoko na mama bapfuye iki?",
            "option_1": "Imfunzo",
            "option_2": "Ibigori bifite imisatsi",
            "option_3": "Agahaza ko mu rubibi; inkongoro z'abana",
            "option_4": "Injishi y'igisabo",
            "correct_answer": "Agahaza ko mu rubibi; inkongoro z'abana"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Maguru ijana kabuno kaboze, hembe rimwe",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Inzu",
            "option_4": "Ikinyogote",
            "correct_answer": "Inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Umuyenzi",
            "option_2": "Igikona",
            "option_3": "Igisura",
            "option_4": "Icyugu",
            "correct_answer": "Igisura"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera rwa kimanuka rutaribwa n'imbeba",
            "option_1": "Agaca mu nkoko",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Ururimi mu menyo",
            "option_4": "Ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Inzogera"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndu mugufi nakiranya so nkamutsinda",
            "option_1": "Ibibonobono",
            "option_2": "Ikizubazuba",
            "option_3": "Inkono",
            "option_4": "Ubunyenyeri",
            "correct_answer": "Ubunyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera igitutsi kimanutse kwa Rwatangaho cyiteye imigoma itatu",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Umuntu ubara inkuru cyane",
            "option_3": "Igihu",
            "option_4": "Umuyenzi",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyirabujunjuri ubujunjuri",
            "option_1": "Umusigati",
            "option_2": "Amashaza ku rujyo",
            "option_3": "Isha mu ibanga",
            "option_4": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "correct_answer": "Amashaza ku rujyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Nyamuniga wa Muko",
            "option_1": "Umusore",
            "option_2": "Ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "option_4": "Amasaka",
            "correct_answer": "Ikinyoro cy'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kagera iruje",
            "option_1": "Ikiziha cy'inzovu",
            "option_2": "Agahwa m'urwondo",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "correct_answer": "Ikiziha cy'inzovu"
        }
    }
]